Ette sai kutsutud Marri Pustük et ei tahtnud oma trahwi rahha 3 Rupla ärra maksta mis 31 Mail 1880. as sai mõistetud (N 8-9 all).
Astus ette Marri Pustük ja wabbandas ennast et temmal ei olle rahha maksta.
Kohhus mõistis et Marri Pustük peab se kolm Rubla 16mal Mai ku päwal 1881 aastal Talitaja kätte maksma.
